杜小喬拍埋呢條女度真係高下立見

cheap撚到

兩個都過氣既就算撚數啦
淨係得樣係呢行唔會撈得耐

拍埋落去杜小喬靚啲喎 Angela yuen個樣未訓醒咁

大陸閪黎?

無得曬太陽

我老婆

yes
小喬屌打另一個唔知乜水

兩件垃圾
有咩好比較？

文青 2/10

娘娘 4/10